{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201243",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "춘천종가닭갈비"
    },
    "text": "韓国料理 - 鶏/鴨料理レストランは10:00~20:00まで営業しており、年中無休である。 このレストランは48席を備えており、部屋はないが団体席がある。 ここはタッカルビとマッククスを専門としている。 タッカルビは100%国産鶏を使用し、人気のメニューとしてチーズタッカルビがある。 このチーズタッカルビはモッツァレラチーズをのせて味を加える。 また、このレストランではトトリムクと直接鋼板で挽いて作ったジャガイモチヂミも提供している。 このジャガイモチヂミは特別な味が際立つ珍味だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは10:00~20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "このレストランは48席を備えています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、このレストランには個室はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴的な料理はタッカルビとマッククスです。"
        },
        {
            "question": "タッカルビの具材には何が使われていますか？",
            "answer": "タッカルビの具材には100%国産鶏が使用されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランで人気のあるメニューはチーズタッカルビです。"
        },
        {
            "question": "チーズタッカルビにはどんなチーズが使われていますか？",
            "answer": "チーズタッカルビにはモッツァレラチーズが使われています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "このレストランではトトリムクと直接鋼板で挽いて作ったジャガイモチヂミも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモチヂミの特徴は何ですか？",
            "answer": "ジャガイモチヂミは特別な味が際立つ珍味です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 360
    }
}